疑似明目張膽賣翻版智能錶，近百人疑中伏

Ticwatch 智能手錶官網價 $1249
Facebook page賣 $398，平成800蚊

個page 得幾張相，"本主页归属天津丰裕商贸有限公司所有"，禁入個網仲係唔知咩文

Post link :

有巴打去官方fb 查證

官方fb 話假網，當然有機會因為官方覺得唔係自己官網，所以話係假網
而且就算個網假，都唔知隻錶係唔係真

個位巴打po左張圖去個賣錶post 到，唔夠一陣就比人刪左
就連其他問詳細d 既巴打留言都刪埋
好似身有屎咁

賣家話係正貨
但講到防水等級，一時就話係IP30, 一時就IP67 , 官方的係 IP67

至於NFC 功能，賣家話有NFC , 可以當八達通用
網上可以搵到，得大陸版先有NFC 功能，國際版係冇既
但賣家又堅稱係國際版

本人的立場並不是指證佢地賣假野，只係對此有疑問，一齊討論下咁姐
唔知大家點睇

再利申: 本身已買一隻官方錶

最新消息 ： 係假的
問左facebook已買的巴打
賣家最後比左隻雜牌